{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068675",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라이온식당"
    },
    "text": "釜山広域市南区神仙路566GSハイツザイ401棟1階122号インスタグルメ店は農林畜産食品部認証安心食堂として3年間運営しています。 最近新しく改編してもっときれいでおいしく準備中です。 この食堂はザイアパート308棟商店街に位置しています。 左側にはコボンミンキンパプ、右側にはシックスブレッドがあります。 営業時間は毎日11:30から22:00までで、ブレイクタイムは15:00から17:00です。 最後の注文は14時40分まで可能です。 このレストランでは、さまざまなメニューを提供しています。 トンパユクは15,000ウォン、特ドンパユクは19,900ウォン、セセリは15,000ウォン、霜降り牛ロースは15,000ウォン、ハンパ肉は17,500ウォン、ハンパユクは16,500ウォン、ナムドハイガイは14,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこにありますか？",
            "answer": "釜山広域市南区神仙路566GSハイツザイ401棟1階122号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何年間運営されていますか？",
            "answer": "この食堂は3年間運営されています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどの部署から認証を受けていますか？",
            "answer": "この食堂は農林畜産食品部から認証を受けています。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどの商店街に位置していますか？",
            "answer": "この食堂はザイアパート308棟商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂のブレイクタイムは15:00から17:00です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は14時40分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "この食堂ではトンパユク、特ドンパユク、セセリ、霜降り牛ロース、ハンパ肉、ハンパユク、ナムドハイガイなど、さまざまなメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "トンパユクの値段はいくらですか？",
            "answer": "トンパユクの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特ドンパユクの値段はいくらですか？",
            "answer": "特ドンパユクの値段は19,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "セセリの値段はいくらですか？",
            "answer": "セセリの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霜降り牛ロースの値段はいくらですか？",
            "answer": "霜降り牛ロースの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンパ肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンパ肉の値段は17,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンパユクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハンパユクの値段は16,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナムドハイガイの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナムドハイガイの値段は14,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 498
    }
}